+++
date = "2018-08-25T10:00:00+03:00"
title = "Китайский ресторан"
slug = "chinese-resto"
+++

Мы на знатокиаде пошли в китайский ресторан, я ем суп и у меня отваливается кожа губы напрочь. Я достаю кожу из супа, показываю команде, все смеются.